將所有學校既枱枱凳凳搬晒出馬路，掉晒出街

全部
今晚

攞去燒又好，做路障都好
搬晒出去

唔好同我講其他廢話
搬枱搬凳你都唔制

人地隨時會開火屠殺中大啲學生
搬枱搬凳渣屌你老母

你有無諗過如果中大真係淪陷
黑警就等於佔領左一個易守難攻既點
呢件事一發生，黑警落街屠殺市民，仲可以點樣反抗？
佢將啲物資，裝備全部擺晒係中大，成個戰略基地咁

有無諗過黑警透過政府拎晒你地啲資料
只係因為依家打緊仗，唔得閒慢慢捉
到場仗真係輸左果陣，你地邊個接觸過關於呢場運動既野
全部拉鳩晒佢，係不論藍黃呀
依家人地係要清洗我地香港人呀
好快就會入民居拉鳩晒你地
搬枱搬凳你都唔制，拉鳩晒你地囉，拉鳩晒你地呀

遲下黑警仲會當街強姦女仔
你信唔信丫？
你緊係唔信啦，點會去到咁嚴重呀
你自己依家行落街望下啲港豬有幾撚多
你問你自己，如果咁既畫面真係出面係條街到
有幾多人會埋去阻止？
其實你自己已經好撚清楚個答案
唔係你信唔信既問題
係件事都未發生，個社會已經講左答案畀你知
咁你係咪一定要等到件事發生左先相信呀？
遲撚晒喇屌你老母

將所有學校既枱枱凳凳搬晒出馬路，掉晒出街
全部
今晚

tui

推

冇人理

我自己都著手準備緊
由佢啦
有第一個人做出來自然會有人跟
依家出post叫人點點點，無人理先正路

火魔不足
幫到手嘅運上去

Push

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

有道理

push

幫推